問: 如何成為資深動漫迷?

對某些作品有深入研究? 所有新番都追? 點樣一開口就俾到人一種資深，專業動漫迷嘅感覺?

著u記格仔褸

咁係柒

肥 唔剪頭髮 電話wallpaper係動漫女

無朋友

用所有動漫頭像同人地講動漫角色是我的老婆

不要來亂 這人人都輕易做到

聽把聲 就知係邊個聲優配音

我不做全婆俠

體型一定要有返咁上下

勁

點解資深動漫迷要肥...

𠵱個只係資深DD嘅特質

個人認為大概係
至少7年睇動畫經驗 (每年至少睇過10套)
睇過至少50套漫畫作品 (短編唔計 得1集個啲)

一定要識欣賞鬼滅之刃

大部份識欣賞鬼滅之刃嘅人都係冇睇開動漫嘅人

係香港睇刀劍ＯＰ火影鬼滅MARVEL就已經係動漫迷啦

全公俠

油頭滿面暗瘡大毒撚 叫動漫女角色做老婆 平時斯斯縮縮 但一有動漫野 佢一定唔會執輸 少少都唔會怕羞
Megu Megu Fire

唔係斯斯縮縮 係隠藏氣色

睇任何動畫可以講得出主角造型性格出自邊套邊套，要有一套健全嘅database

出街用好貴既earphone聽動畫主題曲
覺得自己好與眾不同

姐係點 例如鬼滅造型性格出自jojo? 會比人屌㗎

每季熱門嘅好睇嘅高人氣嘅都有睇 10套+啦 然後其他唔睇嘅起碼知道劇情講咩有咩人氣角色 加埋舊番一年睇100-200套左右 咁樣睇幾年應該可以算資深

漫畫輕小要求可以低d 因為太多 對自己鐘意嘅類型有研究就夠 例如邊d出名邊d好睇邊d伏 唔好人地cap張圖出嚟你仲要問人出處就ok 其他冇興趣嘅類型知少少就得

利申：9up

踩低主流動漫